你地班TUNS唔好為錢番工

一大堆經理平時就限人一星期番2日 而家係到懶好人俾人任番 你地番左就等於出賣緊出門既手足呀

返左都唔准做野
做野肺炎死全家

岩

可以返，但記得你地仲係學生黎架好多野唔知點做架

香港基本法第二十七條:
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由

真係戇鳩
搵d 無牌嘅去死

Exactly

身邊好多TUNS為錢番呀屌

經理點求點威脅都咪撚番呀

有無咁等錢洗

佢哋係仲開心話有錢搵呀

仲話冇探病時間仲好做

屌 好撚嬲

邊間學校出d 咁嘅白痴

係佢地成日話好窮，好似得我一個唔想番咁
屌 好心HA都停曬TUNS啦，emergency都唔停TUNS係咩挽法

咪撚返

間間都有先on9

係有保險姐
但係唔係咁玩嫁
先唔好講話出唔出賣
而係唔值得你地咁去做

好似唔係包晒

帶埋啲菌番屋企

我祝佢地全家中肺炎

tuns係？

Temporary Undergraduate Nursing student 即係學護計番時薪番工